仆你地個街，巴士對我地無乜野你都走去篤穿人地d軚?

首先講我唔會割蓆

兄弟爬山各自努力

但真心覺得唔應該篤穿軚咁盡

咁多個月黎巴士公司都無話對我地點

又無早收 仲頂硬上提供服務

噴油係玻璃咪算囉

洗唔洗去到篤穿車軚?

巴士呢d大軚 一個閒閒地都幾千銀

公共交通個standard可能仲高d

分分鐘成皮野一個

淨係負皮唔出聲?

不完美，...

左膠出沒注意
細路對狗無乜野又走去射爆人個肝?

放氣咋
訓啦柒頭

九巴係shk，不割

股東都未出聲

我支持

九巴唔係狗吖嘛
而家唔做都做咗，不如學PPRB諗下點補鑊同研究下有冇下次好過啦

死阻膠咁大架巴士咁好既rb材料 巴士佬 巴士工會 巴士公司都未出聲幾時輪到你

只係放氣放電
睇返琴晚直播

樓主罷咗工未？拉。

巴士佬打左卡開工
如果架車壞左佢地返車廠等收工

乜野篤穿人個呔 邊撚到有咁易穿啊
放左氣咋左膠 返去佔領中環啦

新巴先係新鴻基

幾千蚊條軑，巴士公司點會換唔起，已經係搞最低損害果樣，成架巴士推冧你就幾百萬啦
乜都唔敢搞怕得罪就返屋企訓啦

九巴SHK
城巴新世界

垃圾 post 拉

起底 block 祝樓主全家長命百歲xxxx

新巴係鄭家wor

拉

好小事姐 死物黎架咋 樓主
而且又唔係話好貴

巴士對我地真係幫到盡 放氣好啦 唔好整爛部車

左膠分化撚
拉

屌你老母啦 咁多罷搭港鐵既人轉搭巴士 果d錢多過你條軚啦

又係呢啲行出來屌人跟住話唔割既潔癖傻閪
但又唔知事實係放左氣

樓主唔出黎幫手，咪唯有草木皆兵

點吉呀，放氣之嗎，吉爆個下附近既人都有危險

btw, 借左九巴黎助攻，thanks

人地唔洗返工

多謝你都黎唔切

查下九巴同禿鷹有咩關係先

佢地啲工程車有得換
大家唔洗話太擔心

屌你有咁撚多方法 你一路屌黑警過份武力 咁我哋又駛唔駛爆鳩人胎 咁撚多方法

起底
樓豬係分化撚
拉

對唔住囉

唔完美不過噴油會唔會方便啲

拉，巴士做rb. 最有效，左膠唔駛理

毛澤東: 「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。」

你收嗲啦屌你老母

又話反抗，又話報仇，又話報應，都唔使你自己做，有人幫你報埋煮好埋比你又縮又話接受唔到，咁你想點呀。

笑左出聲，886，分化撚

唔割

跟住講一堆屌人既說話

兄弟爬山各自努力

諸葛亮：「我打算火攻曹操既船。」
劉備：「太殘忍，我接受唔到，可唔可以用傳統少少既方法打海戰？」

三國演義 完

你揸得出黎預咗啦
一係唔好有巴士囉
咁仲好
罷工成功

篤咪篤囉 洗唔洗你同意呀
都係果句 你自己落現場叫人唔好篤
做唔到既就唔好上黎吠
人地冒住險篤爆呔比你上連登屌 又好撚公平咩？

割！

垃圾post

我相信 九巴會明白我地

噴又唔得，放氣又唔得
樓主你出嚟做人肉Tb

草船借箭不道德

起底，拉

鄭家都唔係一個好人啦

樓主收皮啦
而家係三罷
你一日有交通工具就會有港豬返工

放未放囉 洗唔洗同你填form申請呀

如何真正做到一個rb
有九巴唔算
有垃圾桶唔算
.......
........

支持

咪戇鳩，胎有得補，下下換條新咩
人地做唔到一日生意損失大過啲胎咁多
不如大家準時返工啦

九巴呢吓助攻真係好勁,勁過8.5果日。。。彌敦道咁少車,第1次見。。。

咩都好，依家打緊仗仲理條軚呢做咩，我明你想講咩，但我都一樣照撐 手足冇做錯到

但新巴次次都有幫手wor

請善用起底功能
樓主幫開狗含撚比狗屌
車軩有乜撚咁大件事，你唔去幫學生擋子彈屌你老母
你條撚樣都係好鍾意屌人阻你返工係咪呀

左膠不是同路人

同裝修黃店有乜分別

幾千銀一皮野咁貴 好恐怖呀
死十條命都唔夠賠

推

全靠督穿胎佢先可以塞咁耐
琴日齋rb，popo一黎即刻清曬，通番條路
爆胎就可以焗住唔郁
手足進步左

善用起底 拉

真 你地又唔肯罷工
但係又要被罷工
咁有無其他辦法
樓主咁犀利不如諗下仲有乜辦法先啦

推到樓主做人肉RB

訓啦左膠

所以呢

拉啦
唔設路障, 比水炮車衝過嚟顏射好冇?

收皮啦左膠
不推文

拉 廢撚post

潔癖傻閪 完
廢事浪費字回應你

屌, 唔記得不推文

仆街 想負評 俾錯左正評

換手足安全都要割？

迫到巴士公司停止服務唔派車，咪又係要顏射

係驚巴士都學仆街小巴車係去狗竇姐,

但係我只可以同你講, 佢地只係未做出黎唔代表你唔搞佢佢就唔搞你,

今時今日, 死左咁多人, 未死既人受左咁多傷害, 真係同佢搏盡,

如果佢地知道 死左咁多人, 未死既人受左咁多傷害, 都唔體諒到, 你應該要預佢地其實會隨時出賣手足....

前題係要佢地"知道" 所以要瘋狂文宣

黑警武力 VS 整爆車胎

我諗我唔駛回你

可少減少手足被捕，我乜鳩都支持

樓主你做唔到手足嘅成效就收皮
定你想等到手足死曬先出手
如果你一個人可以做到等同搞巴士嘅成效
我即刻收皮

係驚巴士都學仆街小巴車*你*去狗竇姐,

agger
唔可以有潔癖
事實證明好有用

拉，失民意又嚟

收啦屌你老母

樓左死阻膠
有犧牲學咩人搞革命呀
咁大間巴士公司會因為果幾條呔入肉咩？
ON99
樓主

加把鎖鎖住呔盤咪算囉

收嗲啦三毛狗

Pull

咁易篤穿咩

唔係吉
樓主濛撚

巴士個軑壓咁高 篤穿係爆炸咁款

呢樣真 擺街經常有啦 啲卡佬有得擺下街番廠不知幾開心

樓主曲線

有保險賠

當頭兩句係保護罩咩 之後起勢咁屌

一條呔好平啫

全港九車都要爆肽

巴膠仔揸你白卡搭兩蚊車啦仆你個臭街

到時我地贏撚左車費double都抵

而家一句不割席，咩都可以做

扮自己友分化

不要被仇恨支配自己 巴士對集兵/走都有幫助

咪就係，成篇野都係割緊，真係唔割既人係唔會出一句聲

喂 屌左你4頁啦 你肯死返出黎講兩句未

佢個軚可以承受到幾十頓既重力

真係有咁易篤得穿咩？

問題係整爆一直幫到我地手嘅巴士嘅車胎

黑警唔係自己人，巴士你當唔當係？

其實呢，巴士公司係有廠房自己補軚嘅，你少擔心啦，通常係買新車先會順便用新軚

做事唔好一味衝 你自己諗爆胎目的喺咩 其實噚日已經有人成功用九巴做路障 但完全冇傷到九巴一分一毫 自己冇撚腦仲咁大聲 乜都鳩屌鳩打做狗算喇

佢地話係想塞路

同意樓主 藍既你搞都算 中立既都搞埋 以後駛唔駛黃店都俾晒d枱凳你做rb? 唔俾就係唔支持?唔夠付出? 咁樣你同搶有咩分別?

好似噴漆嗰啲係Green object唔係自己友喎

拉

唔明有咩問題
不割蓆呀樓豬

你收嗲喇 冇腦軍師 把口就一味衝

所謂「核彈都唔割」原來只係口號

人命緊要定車軚緊要？

不完美

乜都唔好做呀笨，ON9仔。
目題第一句就仆你個街，內文第一句都唔會割蓆，
明顯割緊啦屌你老母。

左腸樓豬 支那國岩你多d

知唔知道佢地啲Cctv會去邊?

呢句同兄弟爬山不嬲淨係用嚟做割蓆文嘅頭兩句

車長咪返廠hea陣仲開心

散水甴種狗

咁講法啲釘淨係可以用系狗車到得車做RB起碼真係阻礙到裝甲車同水炮車

此po已完，左膠連巴士廠有得補胎都唔知

巴膠撚表示當然係車胎

樓主唔滿意可以去割返潮聯d軚
希望你真係見過警甴支槍咩樣

利申 blocked

喂前線手足 依家有堆冷氣軍屍唔鐘意你地個手法要你地交report解釋啊

成皮一個橡膠胎吹大D

又幫手足食死貓

拉拉撚全面進場

拉，一日n個呢d垃圾post
你不如去同黑警講唔好放TG呀
生癌呀屌你老母

禁錯，拉

Push

琴日有黑警開槍射人
你做咩唔企係前線阻止黑警

仆你地個街，港豬對我地無乜野你都走去阻住人番工?

裝修黃店癱瘓到個社會運作？

係啦呢樣唔得個樣又唔得，不如以後咁做啦...手足係咪同呢鋪裝傷？等等！等我上連登問下先...快啲啦防暴轉灣就到...未呀連登要開會研究呢間係紅鋪定藍定黑定淺藍定深藍定紅黑紅紅黑...唔駛問啦防暴係你後面問你係度做咩...

個標題已經割撚左喇 屌你老母

唔當
人地有冇出聲明撐你五大訴求?
公共運輸提供服務，乘客比足錢搭車
點解講到好似係我地乞返黎咁
你要講搞到人，咁塞住佢做唔到生意都有得講啦
咁講根本乜都唔駛做

你都識講幾千蚊，咁就係度嘈嘈嘈

樓主啲空氣要成皮嘢

靜啦仆街

過主喇傻鳩 你有冇睇琴日d巴士block到水砲車郁唔到
今朝仲癱瘓彌敦道
又保護到我地 又佔到路 咁撚好用 拖車先拖得走

有潔癖就番去沖涼喇屌

咁多架有一架肯停你就已經可以咁講 大埔公路幾十架巴士起4條柱塞住左 司機屌完老母後果斷掉頭
而家就係唔停掉頭既多過停 幾個case就斷章取義 咁總有疑慮隻白警既 你係咪又可以話警隊係白
邊撚個無腦

同意樓主，噴車頭咪夠囉，你估巴士佬會自己抹咩，係要搞大佢...

噴漆都夠，點解要爆Tie
唔好整爛人架車啦屌

裝修黃店唔會癱瘓社會運作？
篤穿巴士車軚會癱瘓社會運作？

你地唔好句句左膠前阻膠後呀，分化mon post 狗
屌你老母西
拎你支狗槍插你老婆啦

未清楚成件事就唔好落定論
柒都其次又帶風向

Road block 嘛

香港人有仇必報但唔會傷害無辜
你咪撚帶風向呀mon post 狗

又唔肯罷工
但係又要被罷工
而樣唔比果樣又唔比
又唔幫手
想點撚樣呀，用念力罷工呀？

巴士唔係有唔少裝咗CAM咩? 樓主搭開黨鐵?

要唔要去月球抗爭呀阻膠

其實如果巴士都冇埋，真係會欖炒成功

0分重作

自己睇吓九巴最大股東/其他股東係邊個
唔好人哋出個廣告抽班狗水 就當係自己人
九巴淨係公共關係科同廣告部黃少少

搞革命係咁架啦
實有所犧牲
邊場革命可以成功得黎又冇損傷先
你咁有政治潔癖/道理潔癖就冇計傾啦

藍絲先會最在意死物同錢
仲要已經係幫巴士公司揀左一個幾乎係最低損失既方式
你仲要屌鳩同路人
然後話自己唔割

好多司機就咁熄火停喺路度扮罷工都試過，宜家爆埋呔仲唔使自己搵籍口，開心都黎唔切。

不完美，可接受

咁你俾條橋來呀仆街，有咩rb啲人拆唔到

唔搭黨鐵唔搭巴士唔搭紅van唔搭的士
想問我仲要睇下邊間公司先可以搭到車出嚟？

不分

冷氣涼唔涼？

唔好攞狗同手足比較
一種係人，另一種係畜生
兩者行為冇野值得比較

左膠

你自己唔肯主動罷，ok咁手足幫你被動罷
又唔睇下周圍已經冇晒材料，呢樣又唔得果樣又唔比

你用念力擋住d車？定係你又想手足做血肉城牆幫你擋？

開緊車爆胎 一陣翻車
唔割

電光火石之間同事己作出最佳決定

已經對有關手足作出訓示
下次會做得更好

巴士公司點會唔係藍?咪唔記得所有專利交通工具都同政府關係密切

唔明，點解唔係吉休班警，而係走去吉巴士
斯善怕惡？

提供埋資料，新城就新世界，九巴就新鴻基

咁你去吉班狗

。

屌你 真係
好似以前D 5毛文咁 扮理性屌完你/讚對家一輪再整句 天滅中共咁

唔洗放咁多架 達到塞路效果即可

因為你太撚on9
改變世界改下自己個腦先

收皮啦樓主，扮咩唔割又批評

狗仔係sell HK
新城係雞排妹嘅

其實你噚日有冇出過街睇 五六十架巴士冇穿冇爛但唔敢開車 效果咪一撚樣

樓主講反話啫

拉 起底 block